[生物學］人類應一夫多妻？

一個男人可以搞大無限個女人嘅肚（前提係佢有能力）
但女人被人搞大肚要等10個月
根本唔需要咁多毒撚
雖然話就話因為文明推進（男女平等？）先發展到一夫一妻
但係咪一夫多妻先最合乎人類生理構造
利申：小學常識科拎90/100

係

岩啊

人口過剩
生咁撚多件邊個養

若果人類生存最終目的只有繁殖既話，係

一夫多妻實情係保護緊你呢啲毒撚

你諗下 有錢佬又娶幾十件 靚仔姑爺仔又娶幾十件

到時娶欣宜就有你份

如果加入埋"下一代成長環境"呢個因素又點睇，人類同好多一夫一妻制動物(如鳥類)一樣，主要都係靠雄性作為主要家庭經濟收入來源，一夫多妻係某程度來講係多個家庭（母子）分攤同一經濟來源（父親收入），所以係一夫一妻制下既小朋友既成長環境係好d，所以個人認為除左d好撚有能力既男人之外(有錢同有時間陪伴+教育下一代)，正常人行一夫一妻制(加埋少生子女)係更加適合現代社會環境

但係啲社會性動物係一妻多夫

可唔可以講多啲

只適合一夫多sp

你講緊結婚同大肚 兩樣都無直接關係

你諗下好啦
過多廿幾年你大個仔就會明
老婆一個真係夠哂架啦 ....

螞蟻

蜜蜂